高路普：雙曼領放令壓力更大

利物浦領隊高路普相信，兩支曼徹斯特球隊曼聯和曼城在季初跑出，令開季不算順遂的利記處境更為突出，但他仍對麾下球員投以信任一票，認為紅軍可以從「出閘脫腳」及英格蘭聯賽盃早早出局的情況中反彈過來。

利物浦最近在各項賽事連續四場不勝，當中更輸了兩場。紅軍現時落後榜首的曼聯和曼城五分，但高路普強調他仍未陷入驚慌的地步：「執教每支球隊，外界都一定有期望，只是在晏菲路的情況更甚。顯然的在利物浦大家認為球隊是要贏得聯賽冠軍的，即使在過去25年沒有贏過，情況都沒有變。特別是當兩支曼徹斯特球隊都有不錯表現的時候，情況就變的更加困難，但我無法改變這一切。」

高路普續道：「我只能和球隊繼續去做對的事，也在其他地方繼續進步，現實就是這樣。你們真的以為我會就此感到慌亂嗎？這就是足球，我們有八分在手，有四場比賽我們是明顯較好的一隊，但卻未能獲得相應的成績。我不感到慌張，因為我不能想像有人會這樣想。」

領先一球總是很危險

死廢中
啲利狗點解可以咁厚面皮

原來利記失分係玩政治

算數啦
一個淨係得一種熱血迫搶既教頭教一隊淨係識買2線既垃圾波
可以爭d咩?

呢兩隊根本只有左右邊隊奪冠既能力
但並無奪冠既能力
係d 垃圾球迷日日打飛機

樓上幾個回覆做乜鳩

人地講緊自己好大壓力喎

點解羅渣士會俾人炒，高普仲未

皇馬都未有壓力

做乜鳩?
笑柒傻鳩痢講到佢有份爭咁囉

笑撚死人咩

羅渣士無辜的

你夠幻想自己係有錢仔啦

乜春呀

2線球隊 由高層 到 領隊 到 球員 到球迷都成日ff自己係一線

顯然的在利物浦大家認為球隊是要贏得聯賽冠軍的，即使在過去25年沒有贏過，情況都沒有變。

高普太誠實

事實係一線

點一法

李城做壞個頭